紅隧口有警車

18/8 11:25pm 隧口有十一架警車過緊海